有得用emoji真係巧開心牙

🤘🏿😂😚🙇🏿👴🏻😞🙄😉😜👁😎👨‍❤️‍👨🐥👍🏽😳😨🌞😿😳😎🤓😡😱😨🤒🤕🙂🙄👻👽🤖😺😸👌🏿👍🏽🙏🏿👉🏻👫👬👭👴🏻💂🏿🙋🏿🙅🏾🙆🏻🙎🏾🐶🐱🐹🐰🐼

好撚柒呀屌你老母
雖然係連巴打既決定
但真係好撚難頂
屌係老母

扑柒哂班撚樣
等佢地自己玩

呢度又唔係高登 用emoji有咩問題

一見emoji即block

用iPad睇唔到icon

牙你老母